{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 NURi (호텔 누리)"
    },
    "text": "プレミアムライフスタイルを追求する烏山ホテルヌリでは、様々なサービスを提供しています。ホカンスルームを運営し、午前12時から翌日午後6時までご利用いただけます。無限貸室も運営中なので、最大11時間までご利用いただけます。朝に韓国料理バイキングが無料で利用でき、利用可能時間は午前7時から午前9時までです。また、現金のように使えるポイントの積み立ても可能です。烏山ホテルヌリでは様々なイベントも常時実施中です。宿泊施設は総客室数42室で構成されており、近くには1号線烏山駅があります。韓国語を含む様々な言語での案内サポートも可能です。客室では、快適で温かい寝具セットとダニアレルギー防止寝具類を提供して快適な寝床を楽しめます。また、自分だけの小さな映画館のようにネットフリックス、ディズニープラス、ワッチャ、ティービングを無料で視聴でき、PSタイトルを5つ以上レンタルでき、映画館ポップコーンも無料で楽しむことができます。ゲームを楽しみたいなら、ゲーミングシステムコンピュータを利用でき、ゲーム専用キーボードとマウス、最高仕様のシステムコンピューターもインストールされています。グルメも豊富に用意されており、駐車場も十分利用できます。無料駐車および無料バレット駐車サービスも提供されます。洗濯も24時間利用可能で、客室内にはワイファイが設置されており、ボードゲームもレンタルできます。タクシーをご利用の場合、タクシーの領収書を提出すると最大5000ウォンの割引特典を受けることができます。ヌリホテルでは、お客様の安全を最優先に考え、コロナウイルスの拡散防止のために防疫消毒を徹底的に実施しています。また、エアコンの整備や客室、トイレ抗菌消毒のクリーン作業を定期的に行っています。ドドポイントも導入され、ポイントを貯めれば現金に両替できます。宿泊施設をご利用のお客様は、清潔で清潔な環境と親切なサービス、便利な駐車スペースを非常に満足しており、リラックスできる場所としてお勧めしています。その他には様々なサービスや付帯施設、無料洗濯機、全客室ワイファイなど、様々な便益施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリの営業時間は午前12時から翌日午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリでは、ホカンスルーム、韓国料理バイキング、ポイント積み立て、様々なイベントなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリの近くには1号線烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの客室数は何室ですか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリの客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリではどのような言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリでは韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの客室で提供される寝具について教えてください。",
            "answer": "烏山ホテルヌリの客室では快適で温かい寝具セットとダニアレルギー防止寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの客室で視聴できるサービスについて教えてください。",
            "answer": "烏山ホテルヌリの客室ではネットフリックス、ディズニープラス、ワッチャ、ティービングが無料で視聴でき、PSタイトルを5つ以上レンタルでき、映画館ポップコーンも無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリのゲーム利用について教えてください。",
            "answer": "烏山ホテルヌリではゲーミングシステムコンピュータを利用でき、ゲーム専用キーボードとマウス、最高仕様のシステムコンピューターもインストールされています。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの駐車場について教えてください。",
            "answer": "烏山ホテルヌリの駐車場は十分に利用できます。無料駐車および無料バレット駐車サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリの洗濯サービスについて教えてください。",
            "answer": "烏山ホテルヌリの洗濯は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルヌリのヌリホテルでは何ができますか？",
            "answer": "烏山ホテルヌリのヌリホテルでは、ポイントを貯めることで現金に両替できます。また、清潔で清潔な環境と親切なサービス、便利な駐車スペースを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 594
    }
}